世衛秘書長狂言護中國，民進黨正妹立委賴品妤：你韓國瑜嗎

中國大陸近期爆出武漢肺炎「2019新型冠狀病毒」（2019-nCoV），疫情持續擴散，但世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）在疫情發生後卻不斷偏袒中國，昨（5）日被問到中國是否在第一時間隱匿疫情，他表示，無法說明中國有或沒有隱匿通報。

對此，民進黨立委賴品妤今日痛批，「這回答跟高雄市長韓國瑜有什麼兩樣？世衛韓國瑜嗎？」

民進黨立委范雲也表示，如果台灣防疫做得好，最後將會證明，不是我們需要世界衛生組織，是世界衛生組織需要台灣。

人哋而家剪短咗頭髮啦

佢剪完之後好撚柒
高嘉瑜又係

剪完成個tb咁

中共真係俾咗好多錢比韓國瑜去包裝形象

我bb幾時會生返長

好撚正

好正

我女友 梳
品妤bb

你出字咪得囉
搞到成個J圖post咁令人反感
拉

似偶像多過似立委

好似隻貓

戀愛了

翻白眼女神

依個一直都有撐香港人架

柒左

呢句世衛韓國魚笑左

我日日J佢10次先

本身好地地都唔知剪乜撚野頭髮

嘩

原來係佢 之前問韓國瑜識唔識架果位

賴品妤係我架
盛品儒就有你份😪

呢啲嘢一直靜靜雞做咗二十幾年,係舊年先開始醒

高嘉瑜棚牙真係唔係好掂

黃捷

佢條「仔」

現家從政嘅都係咁
你無注意度邊有選

真係變咗啦

我仲記得佢宣布參選冇人濕佢
記者會得3個人來仲要有個自己人最後一篇報導都冇

好似力型個tb 西倉天王

著衫都中性左喎 係咪有乜事

人地本身玩開cosplay
間唔中轉吓造型唔奇

咁靚女都冇人黎？

佢個陣冇人識架
純粹影低佢做記錄
冇諗佢會選到仲出名

黃捷真係正到癲

依家個tb頭真係好難頂

高嘉瑜好老架

我覺得仲靚左

殺傷力好強

同意 短髮sharp啲喎

同好

話佢韓國瑜好似仲mean過直接屌柒佢

欸 你很韓國瑜耶